未FC但極重要：華府緊急－要求「港人重申五大訴求，唔好錯focus」

以下訊息，係經海外巴打兩三手之後先傳到落我
我FC唔到，但喺post底我會解釋點解都照貼，都希望美國手足幫手FC

Hong Kong Democracy Council US () 收到華府緊急風，希望香港示威者可以配合行動，以下為原文

－－－－－分隔線－－－－－

點解FC唔到我都要照貼？
係因為我認為有跡象顯示，華府認為有迫切性幫香港做野
最近CNN爆料指Trump六月底曾經出賣香港人，美國民主黨想捉住呢點咬死Trump出賣民主
美國民主黨最高支持度既總統參選人華倫（Elizabeth Warren）10月3號去《外交政策》發文高調要求美國支持香港，而且獲得《外交政策》放到網站首頁之上

10月4號，華倫喺Twitter評擊Trump出賣香港人

結論：如果Trump政府要爭票，就要搵方法喺香港問題上反擊華倫，亦代表美國近期內可能會出手，同以上訊息非常吻口
所以請唔好再講「Trump信唔過」，政治係現實，我地唔需要從道德層面去判斷美國政治，我地係要製造一張好牌比美國打中國，從而漁人得利

係 裝修可能要停一停
發洩完要去返5大訴求 緊急法

長文少人睇，大家幫手推

屌推唔郁

用晒推post quota，有無人幫手推

推

P牌推唔郁

P仔推唔到

推呀

推下

推唔郁都多謝你

其實海外文宣要做嘢
外國人唔明點解香港人驚蒙面法/蒙面默有咩問題
1. 香港唔同外國，示威會有人影大頭，send幺大陸，好多人過關嘅時候都已經俾人扣留問長問短
2. 佢而家係用緊急法通過蒙面法，一來好大機會違反基本法，二來先例一開，佢而家可以為所欲為，立咩惡法都得，衰過送中法

前幾日先話 唔在意示威程度 只在乎政府愈黎愈強硬？

幫推

癡綫嘅
連fake news CNN都話係攻擊pro-Beijing shops
trump就係想攻擊beijing 驚閪?

5 demands not one less

因為美國政界都有好多鬼，整個臨時政府出嚟嗰班友就有籍口去討論呢件嘢而拖慢個主法...

推
我都覺得爆鋪無意義
肉酸又搞唔到中共
仲要咁早講咩臨時政府
錯方向加未學行先學走

推比全世界睇到!!!

其實有部份外國人明
我都有解釋，中共有人臉識別系統

但今日又比開槍thread spin走咗

仲要有好多人話示威者打警察搞到比人開槍係抵死

push

Push

漁人得利！

講就咁講，實際上係另一回事
Solomon Yue都兜超大個圈話臨時政府有問題

推唔郁照推

我明要外國文宣解釋示威者背後動機，呢樣野係大家要持續做，間中提醒大家真係好事

不過未fact check 嘅消息可唔可以傳少幾次？並唔係話件事同華府掛鈎，就唔理三七二十一信左先算

牌都有分靚唔靚既
張牌愈靚，牌面愈高，總統大選戰拎出黎就愈有攻擊力
當然絕對和理非亦都係乜都做唔到
所以我地要識得喺兩者間拎平衡

true

Tui

和理非行動

五大訴求，缺一不可

我平時都屌人唔好周圍傳未FC既野但今次我真係認為有可信性，樓頂個post有特登解釋

裝修效果已達，係時候轉返五大訴告！

岩

去返五大訴求 等人權法安全過左先

推爆佢！！！
五大訴求 缺一大可

推一推

今日休息 大家發動twitter 戰線！
星期日要去返5大訴求 緊急法

從來都係o念住搭中美貿易順風車
無o念過美國係真心幫香港 更加唔好講侵
所以未來做既野令到票數2/3過係關鍵
唔係就要睇侵心情

我認為臨時政府班人唔係鬼
因為我識得有人真係想咁做
只係佢地無理解到國際會點去詮釋呢件事

Agger

所以應該係政府都收到風 所以急住要逼示威者升級
搏示威者一時火遮眼做出一啲過火嘅事 務求阻礙美國做嘢

推tui

放棄5大訴求 叫D美國議員點幫你呀

五大訴求 缺一不可

文宣既各位，你地有無開始用Twitter 文宣呀？ 美國開始質疑我地係咪忘記左，趁今日休息日開始用Twitter 啦？ 記得要用retweet post呀！

大家開始同Twitter 未？ 今日休息日有時間下載啦

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

推啊大家

大家留意 Twitter 上，有好多五毛，話市民抗爭係暴力行為，屈大家你暴徒。呢樣對爭取美國支持，有好大影響。

我明大家對黑警好憤怒，而且對奶共商人之厭惡，亦達到極點。

但呢幾個星期，對香港未來好關鍵，亦會影響世界對中蟈極權容忍程度。

港共攪濛臉法，主要係打擊和理非遊行，因為冇可能長時間禁止遊行，國際亦會同情香港人，且更加證明香港失去自由。

條濕尻法例，主要令大家唔敢參與遊行，做成國際以為，香港人自己放棄五大訴求，自由民主價值。

我跪地請求，關鍵時刻，大家忍讓，勿做傻事，幫中蟈解圍。

和理非亦唔好驚。凡有民陣遊行 (已批准)，一定要參與，就算唔比帶口罩，大家有機會被白色恐怖算帳，都一定要參加，呢個係香港人再次團結，表達民意最後機會

雖然我尋晚睇宣言睇得好激動

但係睇下Solomon 個twitter
好似唔係咁贊成

因為美國唔係支持大家獨立，而係支持自治
香港獨立咗美國仲點經香港賺中國錢

所以大家停止討論新政府
暫停打鋪？
暫停私了廢老？拎刀除外

打鋪其實可以，不過打夠，最主要係alert所有和理非邊一類係中資店
之後我地維持返和理非罷買罷食就好足夠

佢地意思係
我地咁做, 佢地大條道理可以64 咁實彈鎮壓

分裂行為, 美國都無理由支持

六四式制壓都係另一個原因
我地要贏，唔係要自爆

一定要集中返五大訴求

PUSH

推啊啊啊啊啊啊啊啊

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

原來有個差唔多既post

推推推

「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」───梁天琦

琴日大家開心完一日
黎緊幫香港變死城

對家出手可以私了
裝修就慢慢黎 唔好咁急日日都裝修

我係覺得臨時政府班人冇睇清個局勢

個人覺得，對外，臨時政府要帶落真雙普選嗰個位解釋。
有民意認同港共政權唔合法而需要更換，所以需要雙普選達到最大公因數

P都推

pish

破壞一定不能達到目的，智取遠勝毀壞。大家可以用大國方式去用經濟制裁它們。

推上去

agger

Solomon Yue 都講差唔多既野
我地都係focus番五大訴求先
突然講臨時政府美國會好尶介
攪港獨肯定唔撐
因為佢地只接受一個中國

tui

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

美國已經冇打算賺中國錢，跟中國脫勾，更暗示其他國家要跟著做。
在暗地裡可能已經籌備緊各種滅共工作
中共對美、對香港問題冇解決方法
要先繼續維持呢個中共解唔到既局
臨時政府就係自拆局面，比中共有出路...

美國係熱愛一個中國同兩個中國之間既曖昧地帶政治上咁就多野玩

做文宣貼牆，整理好手上有嘅材料比對家做武器
推

啱。

網軍需要繼續推五大訴求。

現實中，行動可以參考
前大學教授：短期運動方向

五大訴求

港人治港，高度自治

民主黨為左選到都係乜都做齊，問題係俾民主黨上左位未一樣奶共，無侵哥中共唔會仆街啦。

黨鐵照拆 藍紅店裝修要停一停

美國係暫時無理由支持分裂者，佢要維持香港利益本來就要分裂香港同中共

有岀過去都知依家口號一直都係five demands not one less ..... 根本一直冇out focus

push!!!

主要係因為宣傳唔夠
而事實上暴力真係轉移咗視線

五大訴求

你試吓調轉諗
歐美用聯合聲明介入郁中國
中國點樣先可以反撃呢,就係做兩樣嘢
1.要你真暴動
2.要你港獨等外國政府無得介入

連登有人向啲兩個方向撥緊火等真心膠做

極重要

佢個target 係貿易戰 如果搞掂左 你覺得佢仲會唔會出手

trump個target唔係貿易戰
係要中共成為美帝奴隸
明就明
唔明就算

推推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

w推

今個星期中美有會面 要美國將香港情況當做籌碼咁用就一定要重新講五大訴求
唔好再咁弱智話咩加多幾樣 係五大訴求 缺一不可
唔好比人覺得我地咁兒戲 五時花六時變
升級訴求係可以 但唔撚好再加訴求

極重要！
專注五大訴求！

pish下

Five demands, not one less.
可唔可以整個五大訴求challenge
係twitter用自己既方法傳開佢咁？

g

正解, 現階段依然要重申返5大訴求, 最多只可升到重組警隊同加入反緊急法.

至於臨時政府真係收返埋喇, 除非英國出嚟話中方單方面違反聯合聲明而且多國認同, 咁港共政府就冇晒國際認受性時先可能開始提.

Five Demands
Not one less

大力一推

5 demands not 1 less

推啊

華府 focus 落咗示威者用暴力，佢哋唔鍾意，話明白點解要立蒙面法

wtf?

而加推獨立既人真係會打爛晒美國部署
唔好再講

好假 早幾日先出黎話佢地關注既係政府既回應唔係示威者既示威程度

之前回應咗
回講係點同實做係點係兩回事
Trump夠係咁讚習大大啦，你估佢真係欣賞佢咩

推推推

上推真係多左好多五毛
英文五毛/白皮豬
係咁話我地講大話，但又無用到啲禁語report唔到

今日鍵盤要人！！！

推 五大訴告 缺一不可
比外國政府睇到香港嘅示威遊行受到打壓 加速對動人權法

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

推，所羅門都提晒水唔好搞臨時政府

但係美國人可做既真係有限,佢地夠大力支持委內瑞拉,結果
不過連美國人都唔支持我地真係玩完

英美同盟 共治香港

連文宣做既時間都無又話今日唔好休息
好心勸停一停又被屌分化撚
有心人帶緊一個訊息，中資搞到香港核心價值，咁關五大訴求咩事呢，避開唔解釋
依家都好明顯俾政府一個機會翻身

文宣文宣文宣，請睇睇依家有幾多文宣用到

重要

Pish

休息日嘅和理非戰略建議

推
同埋唔好再提臨時政府

推，唔好錯focus

推呀
五大訴求 缺一不可

立即停止所有臨時政府同港獨活動
美國Solomon 同陳雲已經開晒聲
臨時政府係步壞棋，送子彈畀中共，阻礙美國立人權民主法案，令國際好難再出手幫香港
推港人入深淵

twitter戰線要人

呢個真
Solomon Yue都開到聲，佢唔我會線我地嘅
大家槍口一致

其實係咪應該搵返有status有connection嘅人解釋返呢點畀有status嘅人？

強推

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

Reddit運作上無得咁玩

但其實好多美國議員會盡量只轉貼訴求新聞
我地要盡量幫佢地like post

其實我係睇live先知有呢樣野

推呀!!!!5 demands not one less

5大 訴求決一不可

唔好行錯路

撥左好多日啦，一到夜晚就有人撥
「要道德做咩呀？」，到日頭就唔見哂
最終目的就係想我哋失控內爆

美國內政我地就唔好理啦
由始至終堅持5大訴求, 一國兩制既真雙普選
等國際出師有名, 可以以人道人權之名去關乎自己在港利益

一單還一單, 裝修同5大於求冇抵觸
裝修係因為D中資/ 美心老闆阻止港人爭取5大訴求

P唔到

唔好係咪都話鬼, 你可以話好多人行前一步, 但唔貼地囉
有爭議既野就搵第條路或者文宣解釋清楚再一齊推, 我地唔係777正苦

嗰啲真心膠同撥火撚
啲理由根本廢既,
駁倒一次,第二度又出現番,殺之不盡,
唔理,
又驚真心膠上當
理,又好似同幻影搏鬥咁,沒完沒了

推，海外文宣！

推啊，學天琦話齋唔好比仇恨蒙蔽自己既理智。
重申五大訴求，缺一不可外加撤回緊急法
唔好令美帝對我地呢班手足失望

(經濟抗爭)橫掂港元儲蓄都無利息，應該轉錢去current account

5大訴求 決一不可。和理非進場

和理非

要澄清返無人要做臨時政府

推，獨立乜乜乜唔好公開叫住，做返五大訴求先

我覺得係思維盲區，因為歐美國家警察真係好少好少對示威者開槍；當然亦都因為外國既社會問題好少好少會去到需要高強度示威先解決到，通常和理非十幾萬出黎散下步已經好有效。

呢點文宣要特別說明。

明白大家都好嬲，但政治唔止係街頭行動咁簡單
仲有好多外國手足幫緊手lobbying ，跪求大家做嘢前要諗多幾諗，究竟同目標近左定遠左

pppp

五大訴求
缺一不可

［執倉］整理兵器倉庫

幫手推

我講緊美國自己呀，收中共着數嗰啲美國議員呀

我哋呢邊只不過有部份手足行前咗啲啫

認同， keep住5 demands, 係我地嘅大義， show俾世人睇我地堅持不懈，始終如一(如5)

推！文宣文宣文宣！

200年前美國人祖先打劫英國貨船燒茶葉好暴力呀

但裝修就係爭取緊五大訴求？好似講唔通，亦都無直接關係

我非常認同呢句！

破壞乜嘢可以討論，但係當初唔係打爛塊玻璃，有今日？個個和理非有今日？

佢地另一個點就係成日話外國講野有咩作用。
上晒腦咁。
只係在乎裝修既問題。
但事實係無外國勢力，香港一早六四左。
而家同五年前既分別，係中共比外國全面圍堵。大家都係相互利用，所以更應進退有據。
而家有的大沉迷街頭既行動，而更加視之為唯一既方法。

推唔郁但都推，香港人權及民主法案一定要過

我睇完67暴動wiki,我愈睇愈驚
開始愈來愈似
屌你人地連5大訴求都有
政府有心想撥我地變67暴動2.0版

其實你慢慢發覺而家有人鼓吹緊既思想
係愈來愈接近67暴動,
67暴動當時有個邏輯,
收入會支持邪惡既港英政府營運,或者支持邪惡既港英既
都係邪惡既幫凶,所以要破壞佢
於是乎燒郵政局(其收入有助港英政府),銀行畀人擲石
畀人迫降英美國旗。有人大嗌打倒左仔，畀比人打到重傷
破壞高等法院(有連登仔撥緊人去搞)
不斷去升級,市民終於頂唔順,之後支持港英

5月15號，北京外交部向英國代辦提出抗議，中共提出五項要求：

1.立即接受香港嘅中國工人同居民嘅要求。
2.停止法西斯措施。
3.立即放返拉咗嘅人。
4. 懲兇、賠償、道歉。
5.保證唔會再發生咁嘅事。

港人太缺政治智慧
覺得同中共既貿易戰會係once-off deal好就會fd返咁簡單

咁似既

不如你開個post講

真係似67 暴動既走勢，希望各位冷靜

我地千其唔好理美國政治問題同評論佢地既政治問題 咁集中返火力5大訴求先

同意。忘記左主線，亦唔夠論述去support到個行為。

另外話覺得唔使理民意，但六七正正係失去民意先比press down左。當你覺得反對聲音有增加，就已經太遲。

仲有睇到果個裝修list既post係覺得不安。比你裝修晒，又會點? 有幫助? 定係只係發洩呢?

圍高院既應該係五毛。有腦諗既都知唔應該咁做。

開新post講啦。一定要自我修正。

英文 文宣做多D 反對 緊急法 怕一開先例 就會繞過立法會
比外國人知道我地反緊咩

仆你臭街,唔計分店都差唔多成百間

推
仲可以調整架

推要迫外國勢力做野, 互相利用

p牌推下

How much % of 裝修 is motivated by expressing your anger or hatred?
How much % of 裝修 will help Carrie Lam CHANGE HER HEART?

和理非有曬分工仲唔入？

裝修無迫切性 冒險令到法案唔通過嘅事唔應該做住先 停一停無損失

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

[行動Post] 請大家今晚開始穩固返好文宣戰線

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

下而家有計架？
I am pushing

推上熱門

果然係兒登, 得飛機post 先多人like, 正經post 無人理

p牌推唔到都試下push

主線 5大訴求 缺一不可

裝修真係要停一停，
一裝修，ｄ黑警又幫手裝修，
禁成件事就會比林鄭同黑警轉移左事線.

唔好屌我膠住先,其實應該用咩方法重申5大訴求呢
大遊行又比較難係短時間再做,分區既話唱榮光之後嗌5大訴求又可能唔太夠關注
會唔會其實都係用twitter先最幫到手呢

推！

.

繼續堅持下去 五大訴求 缺一不可

理論上冇，不過個畫面上到國際傳媒真係好難spin
你睇最近NYT 既報導

Hong Kong’s Hard-Core Protesters Take Justice Into Their Own Hands

呢篇報導講緊我地「私了」，對政見唔到既人行私刑
FB 下面勁多5毛話NYT 終於承認我地係rioters

呢篇連登冇咩人講，我諗冇人post係因為唔想分化
其實NYT 既報導已經好幫我地，有幫我地兜
但係真心講，裝修行動係為對家係國際文宣上提供緊彈藥

成日開口埋口文宣
用英文一搵連香港示威者蒙面係因為政府屢次清算市民都講唔到

班5毛唔想人叫解散警隊

當然燒鋪頭係影響形象

但加訴求會輸我完全唔明班人咩logic

Agger! Thanks!

果班5毛最興係假借權威, 咩有大學教授話

跟住講亞媽係女人的野, 例如:燒鋪失支持

最後果1%咩叫你唔好加訴求先係真正目的
因為頭99%你認同,所以果1%你會接受左覺得無問題,hk01的操作手法

推 國際線

侵講到明要百萬行, 我地要諗諗點成事呀

推！！

咁可以點
圍緊爐喎我地

無論點都要去番五大訴求呀....

不忘初心
五大訴求
缺一不可

5 demands, not 1 less

非休息撚
但真係要針對五大訴求

Blocked

831

國際戰線難打係因為人手唔夠呀!!!